港台 「明日大嶼」胡應湘初戰 陳劍青

劍青完勝

青帝

劍青應該淨係出咗三成實力都贏